觀塘區寵物美容

想問下大家觀塘區有冇剪得好又乾淨嘅寵物美容店？
最好係黃店

九龍區/將軍澳區都可以
只要間嘢對寵物好同乾淨就可以了

推

鬆馳狗寵物美容工作室 我隻貴婦狗係呢度剪開毛 都剪左好幾年 記得要預約 我搵開一個叫 Kit 既 幫狗狗剪 係觀塘工業中心個邊

深水埗有間O my pet
前排無意中睇黃藍地圖先知佢係黃
剪毛幾好可以參考下

唔該曬

好呀唔該你